CMHK 4GB PLAN

想開張大灣區20GB卡

有咩好介紹？